Ahoj Eva .
Jak se maš ?
Já se mám dobře , sem v Praze , v české republice bydlim v Praha 4 , blisko centru a škola dorohu daleko , je to 25 minut , Potom 5 minut pěšky , studuju češtinu ale jsem špatný student , myslim česky moc těšky , to je smutný .
Po škole jedu do restauraci , pracuju v kuchyňe vařim , nebo čisnk , v 11 hodin zavřit .
Potom jedu domu , hraju na počitačí , v 1 hodinu spím , moc unávéný porotře v 8 hodin vastavam . to je smutný . mislim vastavam pozdě . teď s pamXXXta sestru , studuje tacovat , mam rat tancuju , dneska moc zema , protože , venku padá sníh .
Praha není velká , ale moc heská , že jsem tady ,
měj se hesky
Sin
